想乞句生日快樂

今晚一枝公食咩好

生日快樂啊 巴打

生日快樂
番去揼個骨

生日快樂